README DOCKER INLÄMNINGSUPPGIFT:

Vad gör den:
------------
Startar upp en NGINX som agerar reversed proxy för att dirigera inkommande förfrågningar. 
Sköldpaddor kan registreras i Postgresql databas via POST anrop. 
Samtliga sköldpaddor kan läsas av via GET anrop. 

Förutsättningar:
----------------
Fungerar på vagrantmaskin med vagrantfile enligt handout 15:
https://jonkri.se/java18/utvecklingsverktyg/15/#provisioning-f%C3%B6r-docker-och-docker-compose-samt-maven-och-openjdk

Utöver detta måste följande port-forwarding finnas för att kunna testa tjänsterna:
8080 -> 8080
443 -> 443

I övrigt startas allt med:
docker-compose up

URL:er
------
Välkomstsida						localhost:8080
Se alla registrerade raceturtles(databas): 		localhost/turtles
Se slumpgenererade regler för racing:			localhost/rules

För att post:a ny turtle kan man curla mot /turtles adressen ovan. Exempel:
curl --data 'name=Murdering Myrtle' --request POST -k https://localhost/turtles


Övrigt:
-------
Jag har bifogat textfilerna för de två servletsen separat RulesServlet.java och TurtleDbServlet.java.
Jag har även bifogat ett script för att ladda databasen med fem sköldpaddor(valfritt att använda):
fill_turtles.sh


Filstruktur för dockerprojekt:
------------------------------
.
├── docker-compose.yaml
├── Nginx
│   ├── Dockerfile
│   ├── index.html
│   ├── nginx.conf
│   ├── nginx.conf.backup
│   ├── server.crt
│   └── server.key
└── Wildfly
    ├── Dockerfile
    ├── RulesServlet
    │   ├── pom.xml
    │   ├── src
    │   │   └── main
    │   │       └── java
    │   │           └── Rules.java
    │   └── target
    │       ├── classes
    │       │   └── Rules.class
    │       ├── maven-archiver
    │       │   └── pom.properties
    │       ├── maven-status
    │       │   └── maven-compiler-plugin
    │       │       └── compile
    │       │           └── default-compile
    │       │               ├── createdFiles.lst
    │       │               └── inputFiles.lst
    │       ├── RulesServlet
    │       │   └── WEB-INF
    │       │       ├── classes
    │       │       │   └── Rules.class
    │       │       └── lib
    │       │           └── postgresql-42.2.5.jar
    │       └── RulesServlet.war
    └── TurtleDbServlet
        ├── pom.xml
        ├── src
        │   └── main
        │       └── java
        │           ├── DBServlet.java
        │           └── DBServlet.java.save
        └── target
            ├── classes
            │   └── DBServlet.class
            ├── DBServlet
            │   └── WEB-INF
            │       ├── classes
            │       │   └── DBServlet.class
            │       └── lib
            │           └── postgresql-42.2.5.jar
            ├── DBServlet.war
            ├── maven-archiver
            │   └── pom.properties
            └── maven-status
                └── maven-compiler-plugin
                    └── compile
                        └── default-compile
                            ├── createdFiles.lst
                            └── inputFiles.lst

